點解快樂咁易忘記 但係痛苦就刻骨銘心？

你會追求更快樂
但你唔會追求更痛苦

秒

失去你比我既快樂
留低落黎就只有痛苦

我忘了怎麼愛你

忘了就好

因為你唔夠快樂

岩呀

係已經失去快樂既機會

係神嘅安排

高汁po

因為犯賤

點犯賤法

屌你老母邊個唔出聲俾負皮

因為人將快樂當成理所當然

因為
我真的受傷了

有時快樂唔可以蓋過悲傷 但係悲傷可以蓋過快樂

留名

把撚？

悲字下邊有個心 刻骨銘心 記在心上

快樂個心字只係部首 所以無心裝載

快樂既笑容會消逝
痛苦既疤痕留一世

飲完酒啦咩

警察，有人偷窺我啊

上面都有人講得岩
追求既野唔同

或者係享唔享受個過程

衰鬼唔記得我

....乜水

情傷 我懂的

好想死

人本身係原始人
呢個係要大自然生存既自我保獲機制

唔明

懂左又點

好似好有道理
快樂只係短暫到好似一瞬間咁
當你沉醉係快樂裡面
失去既時間就會好似咩都無哂咁
Sor 1999

保護機制

咁快樂呢

證明你太幸福

Same

利申岩岩比人派好人卡

其實快樂既感覺係好短暫，即使你係果一刻既感覺有幾強烈都好，當你日後想再回憶返既時候，其實已經好難再搵到果種快樂既感覺。

慘 我岩岩分開左半年 算唔算岩岩

岩快樂佔好少時間 但係痛苦就佔哂差唔多所有時間

我尋晚